（感動廣傳）遊行完身心俱彼，入左一間良心甜品店

利申：非打手
今日由2點45開始在維園行，一路停停行行，是耐力的挑戰，好辛苦，又熱又累，腳又痛到仆街，好撚想跪低，但眼見身邊的人，有d是父母帶住孩子，帶b咁上街，好感動，也是繼續落去的動力，但我和朋友真是無力了，於是在9點提早離場，去到旺角的發x甜x店（kxc旁邊）叫左兩個綿綿冰，然後

旁邊的2舊 黃色野是送。。。。。。。感動良心，以後星期六日都幫襯你，多謝你對香港的愛

我見到旁邊幾枱的黑衣人都有